一個post話比你聽點解香港獨立先係唯一出路

好多香港人比我感覺係 心入邊都想獨立
但係覺得唔會成功 因為無軍隊,會激嬲大陸乜乜柒柒
所以都係無可能獨立架啦 五大訴求算啦

咁答應五大訴求之後 香港就天下太平?
我同你講
就算答應五大訴求 到2047咁點?中國名正言順收返香港
香港變廣東省香港市
800萬香港人直接送中
全面殖民 唔會再有香港文化
唔會再有香港人 只有中國香港人

知唔知點解會有勇武出黎衝?
就係因為上一代唔處理呢個問題 想將個中港問題呢個波掉比下一代人
你以為50年不變 係中國好撚醒諗到呢個解決方法?

唔係
中國政府只係睇死香港人會覺得事不關己
而事實證明左中國係岩

1989:97後有一國兩制,50年之後我都死撚左啦 香港變成點有咩所謂 馬照跑舞照跳咪得
2019:五大訴求成功落實! 2047之後我都退休啦 香港無左基本法有咩謂 馬照跑舞照跳咪得

交個問題比下一代 到時又要下一代出黎衝?
所以堅持香港獨立到2047先係出路

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

香港人要有人肯踏出第一步
先會有人踏出第二,三步

支持
香港獨立 唯一出路

推啦屌你

香港獨立 唯一出路！

推

獨立就唔只到2047啦

獨立左之後首先要徵米8連登仔去當兵

香港獨立既道路就係要一步一步鋪出黎
16年魚蛋後已經係獨立既種子
到補選 DQ
今時今日我地仲可以推個波比人咩?
呢場革命由5年前已經開始左
香港人 獨立！！

唯一出路

獨立係好長遠嘅事，至少唔會係十年內嘅事啦

總之中共唔高興 我就高興

係呀 所以而家就開始傳播呢個思想
唔通乜都唔做 10年後個個就忽然會變晒做獨派咩

白痴,根本唔講獨係經驗教訓嚟,
"思想準備"一早有
梁天琦高登年代港獨思想最盛行,派港獨傳單去到中學,
書都有出,網上大量文章討論,
而家黃台仰同梁天港獨付都無再提,
就係之前瀨撚咗嘢先唔再講獨

雨傘衰左
代表今次都注定衰
大家可以返屋企過安樂日子了

我都係嗰句,我睇唔到掛住港獨旗號有咩著數